現實上杯葛警犬嘅進度如何？

有四個黑警中同，一個結婚唔敢派帖，去轉日本度假算。四個都unfd unfollow晒，唔知佢地生咗cancer未n生死不往來，不過老豆揾仔有資料

大學有個組仔之前話想考督察，以為冇人記得，點知又俾人喺gp度踢爆，跟手又杯埋

其他手足知唔知黑警被杯嘅情況